Voy a pasarte un código de Java que intenta resolver el siguiente problema:


Construir un programa que obtenga el término n de la serie de Fibonacci.
La serie de Fibonacci es una secuencia de enteros, cada uno de los cuales es la suma de los dos anteriores. Los dos primeros números de la secuencia son 0 y 1 para n=0 y n=1 respectivamente.
Para todo n>1, la serie se define como:
Fibonacci(n) = Fibonacci(n-1) + Fibonacci(n-2)
Úsese un método recursivo para calcular dicho término. 


Este código puede contener un error o más de la siguiente serie de errores:
   
-NoCompila:             El programa no compila al tener algún error de compilación.
-FaltaPuntocoma:        Falta ; al final de una linea.
-FaltaVariable:         Falta asignar a una variable el valor que se obtiene.
-VoidReturn:            Una función de tipo void tiene un return que no debería tener.
-PrimiMisspell:         Una primitiva esta mal escrita.
-FaltaReturn:           No hay return en una función que deberia tenerlo.
-OutIncorrecto:         El output del programa es incorrecto respecto a lo que se pide en el problema.
-VariableNoDeclarada:   Una variable se hace referencia sin estar declarada.
-VariableNoIni:         Una variable se usa sin estar inicializada.
-FaltaLlaves:           Se abren { pero no se cierran con un }.
-ImportMal:             El import esta mal escrito / no se hace de la forma correcta.
-ConstructorClaseIgual: El nombre del constructor y de la clase es el mismo.
-VariableNoUsada:       Hay una variable que se define pero no se usa.
-TokensExtra:           Hay tokens innecesarios.
-FaltaParentesis        Se abren ( pero no se cierran con un ).
-RecursionInf :         Al no haber un caso base o no tener en cuenta casos negativos, la recursión es infinita.
-ExtraPuntoComa:        Hay ; innecesarios.
-PuntoComaPorComa:      Se ha usado una ; donde debería haber un ,.
-VariableDupli:         Hay una variable definida dos o más veces.
-FuncionNoDef:          Hay una función que se usa sin estar definida.
-ExcepcionInnece:       Una función lanza una excepción innecesariamente.
-NumArgFuncion:         El número de argumentos al llamar a la función es incorrecto.
-MalLlamadaFuncion:     Se llama a la función de manera incorrecta.
-InputVacio:            El programa falla al introducir input vacio.
-IndexOutOfBounds:      Salta la excepción IndexOutOfBounds.
-VariableUsandoPrimi:   El nombre de la variable usa un nombre de primitiva.
-FaltaComentario:       Falta el comentario //, haciendo la linea inválida.
-WhileInf:              El bucle while no acaba nunca.
-NoInput:               El programa no ofrece introducir input.
-Division0:             En caso de llegar a dividir por 0, el programa falla.
-StringMal:             No se usa bien la sintaxis de los Strings.
-TipoErroneo:           Se usa un tipo de variable no adecuada para el programa(p.e.:int en vez de double para números decimales).
-LecturaInput:		Esta leyendo el input de manera erronea.


El codigo es el siguiente:





Respuesta:  Tienes que decir cuales de estos se producen, representándolo en una sucesión de 0s y 1s separados por comas. Marcarás con un 1 los que sí se producen, y con un 0 los que no, en un formato que se pueda copiar y pegar y apareciendo todos 33 los errores. Razónalo paso a paso.